請delete post，以免餐廳承受損失

由於有會員擔心本人搜集的餐廳資料，會令有關餐廳承受損失，本人決定擱置向餐廳推廣廣東歌，請LIHKG職員刪除以下帖文，感謝

屌，柒咗，我以為真係有得delete post

各位巴打又要討論下批唔批准del po

點解有咁多on9仔

approved!

要留底電話先
前後加 [phonenumber] [/phonenumber]

會變咗咩********

唔留連仔唔會理你

我電話係倉頡碼
[phonenumber]yjwj nomrt rji2 iflwl[/phonenumber]

[phonenumber]2109 3990[/phonenumber]
testing testing

而家啲新會然越嚟越多戇鳩同假膠